[A/I] Fate Grand Order JP [687] 悠閒泳裝活動

-靈基素材、絆效率表-

-Material Simulator-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

狗

pkmon刷首抽係咪刷4抽就得?

周庭都拉埋

個活動就係差殺同狂職無vilp級畀人刷
術職又少錢啲

宜家班狗係鳩拉緊班上鏡率高嘅人

死都唔信冇大台

佢地就係唔信無大台可以搞得成咁多嘢所有嘢都要有人控制，幾十年思維都咁落後

休閒

yes

打強打到哭

抽到兩隻3星寶2
垃圾驚, 唔撚刷了

7%中5星，我刷左十幾個都未中過

留名

Lm

今朝中左V電滋 豹馬

3抽寶2木守宮

肉便器

新たなゲーム開発に挑戦するスタジオ「TYPE-MOON studio BB」を設立いたしました。スタジオディレクターには新納一哉が就任します。また、公式サイトではクリエイターの募集を行っております。ぜひご覧ください。
#TMstudioBB

買唔買隻驚

隻PMM刷到唔想刷了

仲刷 機都打爆了

100LV未

開發完係咪自己營運

整單機驚咪唔洗營運

唔覺

滿左鳴衣草藤 大針蜂 alolan雷超

Yes 要搞apps驚晨早比自己間型月搞左洗唔洗搵間連cv都冇野睇既dw

等睇咸川過檔 又贏

100左 好休閒

無玩開工房系列

終於刷到5星，岩狗

新驚係咪即係周年生放講果隻

no
15周年係board驚,已經賣緊

隻pkm 10抽有冇補底？

隻驚寶6拎盤係用嚟升星

我都冇玩開 見到條女咁好丁就買返隻試

直接升星好過 學fgo寶5

studio bb

仲會有幾多"名人"被popo捉

水樹奈々 10月の香港公演中止 8/30(金) 13:58

等睇將extella做返做RPG

想出魔法使之夜2多d

月姬R變3D

快 出隻無雙膠下膠下咁

我都係咁話
順便將switch解封

［突發］黃之峰 周庭 下午即時提堂！

岩岩想講 真係痴撚線 斬人果啲又唔撚見你咁快

紅髮色魔

香港警察

緊係快, GPHONE 9月過美國呀

alicization出手機驚

街機移植手機版再進軍電莖巿場

仆街好撚得意

泰博都拉

仲唔信無大台

佢到底想拉幾多人

下個拉你了

之前2014金鐘定旺角清場前係咪都試過咁鳩拉

係
拉撚晒李卓人果堆

即是當今次831係2014清場既級數黎對待

Help me

植物人

屌你老母比d尊重

邊到有得睇？

我上貼吧睇

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

港島戒鹽

飛爪好無腦
會唔會改

教徒都想搞

一陣又同你講耶穌出黎見我

真係出黎見唔知邊個驚邊個

聖戰

謝大大們carry

柒閃

痴撚線陣容

我心目中既上二係杉田智和，宜家配左岩柱

經費再燃燒

UNLIMITED BUDGET WORK

我諗住炎柱係關智一

仲諗住係岡本信彥添

想講依家個教宗奶共

本身已經估係聰哥

上二係石頭彰襯啲

玄彌咪岡本信彥

禾唔記得左sor

老人痴呆

差唔多咁上下啦

【EDテーマ「from the edge」フル配信決定!!】
9/2（月）0時より、TVアニメ「鬼滅の刃」エンディングテーマ「from the edge」FictionJunction feat. LiSAのフル配信が開始されることが決定しました！

「鬼滅の刃」を彩る楽曲をぜひお楽しみください！

#鬼滅の刃

屌好想快d9月2

睇緊個大陸仔抽CBA
2100石1大公

除埋褲掃身

沖田的贅肉 hshs prpr

比個頭盔佢未

要個fd提先知DMM隻英雄戰姬已經玩得

原來係講緊佢貞德唔怪得咁個字熟口面

寶5周庭

飛果下咪燒賓周

輪...

日本仔做乜亂話人雞

我想知邊個係香港齊格

你就雞

我4/10去日本

邊到

九洲

隻PMM 40LV上限要打到邊先解除？

張圖p得有角度

打完第4章 去其他區域拉到最下

諗落好好笑
但又笑唔落

升夠lv記住去冒險個到進化

7516646663842753

我直接棄機戰玩pkm

pkm玩完教學del咗

有x進化

深夜捉人

真係多人排atm換美金
但我換唔到幾多

完美泳MELT終於完成左90%

仲差400攻血

我都排緊隊升好佢

CC巴快上水

正呀

杉田智和
‏ @sugitaLOV
杉田智和 已轉推 ゆかな@from-yukana

本物です。オーラ力が違う。

各位巴打
買野要量力而為
無錢找數要我毯住我係做唔到
我依家只係個月入3千既半供讀學生仔黎

慘 又俾人走數?

未有 只係提醒大家

我準備走數了

已經設定好自動轉脹了

Sor囉我呢個窮撚

唉，我都無得課金了

same係我唔好

91/100 睇黎今次唔使再做deadline fighter

尼哥同緊我講 sorry

黑皮真係好撚仁

又搵自己友搞場大龍鳳

突發！

薔薇王的葬隊

啲fever卷係咪可以allin晒宜家個槍關?
活動臨完狂出禮裝

希望個免費再臨到期前抽到新五星

隻pkm d五星仲難中過fgo
個7%假㗎

yes 槍關 450萬+ 1次

班人頭豬終於都識DDOS呢度

記得上個月都有一次

上次射唔爆cloudflare
btw高登都要中槍

班人頭豬嫌唔夠多狗仔狗女未比人起到底

【本報訊】警察連番濫捕並暴力對待市民，令警民關係嚴重撕裂，警察員佐級協會聲稱有警員子女淪為欺凌對象，更擔心下星期一新學期開始，校園欺凌情況加劇。警方有鑑於此，近日向警務人員的未成年子女提供個人便攜式警報器，以便他們一旦遭受襲擊或欺凌時可以使用。

增舉報機制轉介教育局
消息稱，是次派發警報器由警隊人事部負責，前日起一箱箱數以千計的便攜式警報器已陸續送到各個警署，各級警務人員可按其18歲以下的子女人數，領取每人一個的警報器。該款警報器在按下時可發出響亮的警報聲，讓警員子女於新學年應對校園欺凌。

據了解，警方同時設立新機制，讓警員報告子女遭受欺凌的事件，並會將個案轉介予教育局跟進。此外，警隊心理服務課編制《亂局中守護警察孩子》小冊子，向有需要的人員及其家屬提供協助子女應對社會事件和壓力的建議。

警察公共關係科高級警司江永祥前日在警方例行記者會上稱，警方留意到針對警員及家屬的惡意起底及網上欺凌行為，現時發展至針對小朋友。由6月至今經主動調查及警員報告，警方共發現1,662名警員及親友的資料被不當公開，警方會嚴肅跟進。

而警察員佐級協會代表前日亦約見勞工及福利局副局長徐英偉，討論警察子女在校園被欺凌問題。協會主席林志偉會後表示，協會收到不少個案，涉及警員及家屬受到滋擾及恐嚇，當中甚至牽涉警員的年幼子女，有教師帶頭欺凌，協會已向教育局投訴相關教師。

■記者黎國剛

嘩，E個同學會發出怪聲，唔好靠近佢，走啊

禁一次就可以保佢6年中/小學生活唔洗有朋友

比錢就有

世界末日

返黎未

九月超忙 不了

有回歸嘅心就得

啲狗仔狗女

驚死人地認唔出

邊到大，睇過

係

個屎忽

bo1唔到

5turn，非寶石翁

槍關fever打得咁多係咪算少qp

算少 應該450up

無bonus 單用fd qp禮都起碼350

病病地個人唔想郁

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの9月交換券(2019)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、ホムンクルスベビー、万死の毒針、魔術髄液です。詳しくは→ #FGO

how

可能冇大文西禮就唔夠力

好似差FA同百重塔未複刻

失敗大人係唔係到

突都未突就拎黎用，你都幾得意

終於打完

今晚又有5符搏寶4

台主追擊手

打40體用30%+30%+芙芙5% 有260萬左右 當錢關打

有冇咁能快

美服尼祿祭

岩岩連登又死?

DDOS

又有臥底

正食屎狗

晴天晴天你好嗎

5符得張起源彈

下晝掟彈的好似都有

同721張圖咁撚似

唔係一樣咩？冇咩出入

終於抽到小刑

岩岩執完屋,分享下人地收藏

屌你都痴撚線
月台係罪案現場,要趕曬記者走蒐證
咩大案呀,又話轉頭覆,我都要睇睇咩事

冇淘寶限定版土人 渣GA

又冇1比1

已經好好的了
最緊要擺得整齊

笑你老母

而家同宵禁冇分別

係呢個世界上面, 我己經唔知點算好

我好想死

入番谷先啦

封左五條線

每次都只可以喊解決情緒崩潰, 但係仲解決得幾多次

封柒晒佢啦屌，全港巿民係香港非法集結呀，拉柒晒全港人啦屌佢老母，到時都無人搭㗎啦

點解tvb有片影到警察就咁打示威者既
係咪親政府多得濟傻左?定袁志偉訓左?
又唔係拒捕 又無襲警 都可以打??重要播出街
重要見到記者就走左 1個都無拉過 齋打人

由下午響出面影野到八點幾再去到而家
睇住一條條一張張黑警亂9咁黎的相
個人真係就黎痴線

就係表明我打柒你就打柒你，無人制裁到我

屌你老母死黑警

其實呢單野重爆過元朗= =
我個藍絲老母睇完岩岩tvb都話警察癡線(我問佢點睇)
我老母都話:個d人你又唔係拉 打人做乜??

我終於明佢地藍絲既concept係點 因為佢地覺得警察係為左要拉人 要制服人/d示威者拒捕/警察自衛先至會打人 但係呢單班警犬打完人又唔拉 彈番出去月台

太子站真相

tvb重溫 del左警察打個對情侶個3秒 真係核彈黎

不過一樣無制度可以制裁到黑警
依家既軍政府根本唔怕肉酸

由加奈仲搏鬥緊deadline fighter

仲有三四日夠時間啦

今集二世 又係法政科條八婆

幾鍾意佢 台灣話既講法
叫做雞辦人

屌

警察諗住拉晒成個太子站d人咁癡線

點解可以爆個小朋友缸，邊個仲夠膽講禍不及妻兒既可以推佢去死了

機掰人

屌，旺角警署madam叫咪叫到傻咗

要去到小說尾集先知佢點解咁仆街

終於整4sup 但香港

終於抽到泳Melt 但香港

呢D即時野只會播得一次,好好back up定

袁志偉訓左

袁花一醒咩都無 條友都無性 好似上次TVB追問警察扮示威者嗰單咁

人地夜晚訓撚左
新聞部先可以做野

教下我點樣係冇英靈既情況下過關..

讓自己成為英雄！

有冇可能用三日由零開始寶五葛飾北齋？

而家仲有播

袁花訓到下午先會醒 要backup就快

啱啱發現viu有7章0話

兩點英國領事館見

可以

一日都得

gbf仲差29rank封頂

封頂你係咪又要轉驚

諗住轉戰乜驚

PAD或者FF14

FF14竟然想永續屠巴

佢依家個腦除左gay就得番巴哈

Ff14咁要幾多年先封到頂

雞

今日ASL Secret guest 竟然係K on班老女人

....
我由老師股轉做水希股

岩岩先知鬼滅19話插曲早幾日出左

等破產

妹妹好撚正
令我諗起美柑

炮灰

利申 水希正哦

我們真的學不來Darkness

刷極都係得2億半

唔記得要用qp哂左黎升技卡任務98

RNG

uzi

好想MOFU

晴天可唔可以幫手通知你個FD到貨
佢2日唔應機了

手足小心呀

我無出去
右下明明有水印

晴天佢都有1日唔應機了

有中同拎左電莖盃

咩驚？

隔黎po既南哥拎過唔知咩game既世界冠軍添

唔識 真毒唔打機
好似話有屎萊姆

二世好撚好睇
好想知下集會點...
點解又要等一個星期

用左瑪修把口話暫時唔會有大event住
今個星期養生confirm

香港幾時先可以養生

嘩屌 屌屌屌

好彩走到 不過飛高唔記得左簽到

今日咁早

我係垃圾..番左工

+1

Metoo

盾勇 2期3期制作決定

參與補選遭DQ提選舉呈請 高院裁定周庭勝訴

牙貞

一下續埋3期

裏垢G

菲蘿土人幾時出

底果件仲要係之前果件 like&retweet bikini

遲d就同條仔戴住口罩 開直播扑野
裏垢G 裏垢av

Tamamo(奈奈mode)

tamamo巾

變飛機杯

星之卡比 (tamamo mode)

tamamo一定好好食 jap jap聲

唉唉又勝

佢去左上D唔知乜鳩堂之後消失左 搵緊

新果隻figma alice gear你岩唔岩

淨係想借初主角三人組

仲有一堆 fever 卷

睇黎今日唔會有風

決戰

記得等埋佢開金口先呀

打唔完咁

仲有2日 大把時間

終於寶5到陳宮

放過佢吧 比面我

對唔住

暗榮都送花牌比BB studio

係咪下屋則子做社長

呢張靚

電器良品

成個FB 無左唔知咩事

想問有冇5千萬關攻略

特攻武藏 BUFF機 令咒

伯爵輕取

CBA 特攻禮裝狂蘭三連

100/100

中大個家下真係講得好
可惜都係同溫層先聽得明
班廢老都冇腦冇墨水

有名你叫廢老

d 藍絲真係弱智

3億完都仲有9張卷 癡線

d劵係點玩法,是但岩type就打左佢?

打最多錢果關

成日都聽到d廢老講 依家d人 依家d後生仔乜乜乜 屌你老母好似看破世事咁 其實就連A至Z都未必識

其實佢地諗唔到咩係岩同錯

連831 都可以話班狗岩

呢個係邊位手足

隔離屋個阿婆日日話人讀屎片搞亂香港
嘈到我個深藍老母都話煩

岩岩先同我老豆個偽中立撚嘈完 佢話831打人係咪要拉 我話你要拉做咩唔拉埋個藍衫廢老？佢話廢老自衛
我話美孚果到之前自衛綁撚左打人個藍絲都俾狗拉非法禁錮啦咁點解呢個廢老唔拉？佢話我歪理 都唔知有咩好講
無撚得救

廣西同志

佢地唔夠人講就淨係話人打橫嚟講，其實佢地先係

邊隻fgo狗掛大大隻黑沖田係書包中間

見班人死撐狗隊就知 好似今朝商台881個陳生咁

@失智卿
你鍾意既野

一駁唔到就會出寶具 「你都打橫黎講」或者「廢事傷感情」有機率直接發脾氣

總之就係我啱

諗野唔好咁片面/偏激

呢句我老母成日講

啲記者無個好人，全部都揀黎影

仲有收左錢開工 一人幾皮野

我細ac

呢句係我老豆金句 「記者最仆街」我話無記者你有撚得睇直播

今朝聽到句新嘢，「暴動還暴動，全世界都唔會搞機場同交通運輸系統」

成日9up

最慘佢地信

今日仲要特別大聲

呢個一係唔睇新聞 一係平行世界

佢地仲會話影一啲唔影一啲,示威者做衰野就即刻唔影
我話:
如果真係唔影,你又點知佢做緊衰野,
你啲fd腥出黎啲片咪又係記者影完偷人條片黎cut

添馬又直昇機灑螢光粉

依家先開始刷活動

你講埋晒啲歪理

唯有。。。

屌閪 隻冰龍無左冰甲根本就係亞種鋼龍

法國之前反uber成班公路泊車
黎緊英航準備罷工
講得出呢句的都係痴線

佢個爆完甲個雞嘴好樣衰

都識講藍絲無腦

fgo18+

所以咪聽撚到我火滾

啱啱係公海睇post先知鳩硬係警犬

onepiece post有講

冇入動物台好耐

公海都比人jer好耐

唔出奇

圍賊竇果陣黃左喇

懶過閪 差唔多模嘅金銀火又唔出 不過都會買 因為有雷狼龍

中國籃球

唉

呼喚尼痴巴 是咁的 因為土地問題屋企有幾位figure生曬塵 想問下可以點處理 thanks

真係慘,記者又被打

記者 FA全部打
惡過恐怖份子

依家連採訪都唔畀

其實已經實行緊緊急法
只係斬件式咁樣做大家唔覺

幾時先可以皇天擊殺

如果係半個月內嘔多萬7蚊交卡數

五等分的花嫁
下回 感動的最終回!?

收數

無人肯交收

次次搞書團都搞到一獲粥咁
間野收完錢但唔撚準時出貨 屌佢老母

唔記得抽
今晚最後機會

試下收左d客錢先

下次再檢討下

大埔何中個臭閪

何中得返d臭閪做校長同訓導
唔怪得個banding愈跌愈低

或者收一半先？

2萬蚊生意額收一半訂仲要找1萬蚊數
姐係迫我收全數

，咁全數好d

都估到條錄音自己放出黎
意氣風發到

正常都唔會信，信嘅都係唔正常

聽日update係咪終於可以告別藍邊了

諗多左

fgo 無藍邊同韓國中作pso2 所有追加能力 無失敗

邊樣比較有可能

我覺得係一樣，無可能

如果身份象徵都冇埋有乜好玩

聽日全面support 21:9 MON
追加60FPS模式
舊英靈全部改模
全語音

啊..訓醒了

CCC 7-1
龍娘out 伊絲塔in
5個衛士分別代表5感

藍邊都唔係重點，重點係唔lag機
而家lag到冇癮

你XS?
咁呢個你應該可以定.. 因為原本更新既目的就係為左班XS撚

A12粒U問題

係，但fgo既it

XR 都 lag

X 上次更新完都拋拋地

8plus有陣時會lag

好悶

終於有風

分身打緊最後5000萬

玩分身點跟

皇天擊殺林鄭個死臭閪

我願用所有警犬換返林奠條命🙏🏻

突然間淆淆地
X同IPAD 都上晒IOS 13
可能聽日入唔到驚

8仔無咩事

唔係話年尾先完咩？

iOS 13出左？

beta用左個幾月了

又唔做野又唔讀書既廢青
誠邀大家 今晚7點陪我一齊決戰FGO

點決戰？

最後抽Pool機會

mo chin

如果カーマ出黑化櫻靈衣都幾正

冇咁好死

出多隻呃錢就有

應該入大直路啦下話
好似刷到2字頭就上限

抽寶5

不了
月尾仲要飛

又飛

Allin左一隻肥雞都冇

專心等劍/盾

我覺得抽到女重好
小菊兒

卡米拉D技做乜春
娛樂大師

最好黑櫻靈衣+村正
出年三月出

我iphone6s無lag過

A12問題 其他冇事

新手想問下聽日係咪完活動？
完活動會出咩pool

養生
聽日update unity之後無活動run一星期睇下有無bug

比花式玩家用

啱啱十抽中左隻槍melt

好想玩Iceborne

黃左佢

得返20石

今晚又有生放j片

前兩日10抽開左個圖鑒

成班海豹

無抽過pool2

啱啱去左睇套浪尖上的約定 除左首主題曲好煩之外 都幾好睇

今日出FF8
下禮拜偽AC
玩唔切

A jump to the sky turns to a rider kick

今日出ff8

咁偽ac係乜

無打過fever卷,有排打

31張
要打邊關

我打camelot

最高好似400K,卡美洛VIP果關

ok🚬

家下都仲未開到
刷緊右上鯊魚關，37.5

要錢打卡梅洛
要料就自己揀關打

我就all in左落水天宮打貝殼

唔中5星

我都係打貝殼好缺

打EVENT前百7粒，抽完未升晒都無左百粒

金獅子啊

想要source

會出？

10月DLC

Nani the Fuck

爆乳水着BBちゃんコスプレ美少女がトイレでキモ男とベロチュー騎乗位

有sources?

做乜春開唔到台

J左

恐暴大戰金獅子

pad 新加果2隻已經中左1隻

出到超西四金獅先算

唔該巴打

dl fighter

我放棄左了

[url][/url]

救命

完

張仆街活動五星禮又係差一張
沖田又係差一隻

仲有時間打

抽個張

大和號2205

完結篇？

新的旅程

系列構成 福井

如果同原作做平行線的話應該都差唔多

乜未執個咩

未啦

放棄左啦,今次咩都唔中
無心機打

忍唔住做deadline fighter追緊寶

仲未打低難度 有咩要注意

用令咒

成百萬血應該都冇可能3T

有特攻裝 輕鬆

大航海時代出6

用邊個?阿榮?定你隻武藏

聽日zeta有bgm唔知會用邊首

3藏啦

Zの鼓動

得z有?

我duck bo2定bo3

屌唔得閒打機戰

世界大戰

我到今日都未刷到一個好既開波 諗住等遲下一切上軌道再刷

慢慢吱牙膏
因為出z活動所以z有先

我估係閃光の中のMS

8pack真係飛去日本叫雞好過

出完果下又會覺得課8packs爆死好過

屌，雙梅啪咒點都OVERKILL架啦
係頭TURN要換隻野出黎解弱體

屌你老味打鳩左啲閪花先

上b站搵競速組
殺櫻同獅子王都有人3T

黑櫻都得

單抽出奇蹟

強國堆玩家係黐撚線
仲有條片泳武藏7T監獄塔

終於砌好

中多張鐵血大小姐

我日日都中垃圾

馬上買架食玩ggg
我岩岩砌完就中

係幾靚，但係好貴

400幾算係咁
分身幾靚，超出我預
但某d件太細，好似右邊鑽頭咁有舊細件整爛左
搵日合埋體再噴消光

拎到黑皮武藏了
想un

唉唉威武

屌,打左幾次兔仔槍關野,一爆條血就開寶具

黑皮武藏無抋弓特別，用返02

開寶個口無咁怪

我屌你老母死黑警

九龍灣個臭閪狗乸仲有太子果班

黑警沒有一個人是無辜的

解散警隊

全部上斷頭台

今次拍撚低曬 屌佢老母啦

打唔切3億

打埋d fever都唔夠

想要靈四
靈二既美國三點式 但靈三既曬痕

係要做DLF

我想問98/100 無做3億同99任 會唔會miss d咩緊要野??

粒技能水晶同200綠方掛

2粒晶同200綠膠

打到5億

沖田Bo4 免王BO5 Melt先得1隻

一時衝動完 諗下點找數了

me2

用左2日時間 終於打到3億

莫雷半大全大

アッシェンテ！！

輕鬆

沖田好唔好用?
唔小心寶五左
appmedia 話大大力，係咪都幾大力？

唔想斷連續LOGIN就今朝好LOGIN左先

實有人話斷login 起身login1次真係咁難

點解今日會斷login

update engine咁大件事
做定準備無壞

寶五咗呀榮就算鳩數數

訓著左
50/100都未到

仲有時間

下年努力

又係死線戰士既季節

一泄冇allin呀?

最後戰果
bo5bunny
bo4melt
bo3okita

法國仔又透左有咩龍
睇未

寶五呀榮都難

LIN

拎女武神出黎唔知趕得切

應該下年見

無喇無喇 邊打到咁多錢

今日更新完，myroom data要重新down過

仆街

終於打晒D卷

打晒都係得3億儲備

沖田自麻依D弱智設計

佢原意係自麻=暴走到離開左場地
但你暈左（唔在場）都係會俾人打

自爆會好用d

打剩兩張劵訓著左

連葛飾寶1都拎唔到了

睇唔到終點 卡係騎關無角刷 屌你老母

365日後

次次都要攸DEADLINE FIGHTER

唔得閒

起碼仲有下年

已經兩日先開一次主線

1日就打得完，你就Deadline Fighter到3個鐘

屌 原來天鬼雨好過文西

尋日先返香港

咁唔訓都要打啦

抽完野就訓著左

fever卷用晒未
除左最後果個卡梅洛VIP FEVER之外，其他VIP FEVER個QP效率都係差唔多

用緊

應該可以完到正式加入

唔應該去越南

郵輪上網98蚊一日

寶具Skip派+1

課少pack就可以上幾日

活動每日清下體就打咗6億返嚟

D時間哂哂係過場動畫
下年見了阿為

差少少就入到去打獅子王 可惜

打完兔上仲要打多1億去開黑皮武藏

去食飯算

明年請早

下年仲在世就寶5埋沖田

其實你有無打晒D彩虹關
果度打晒都已經保底億幾

之後刷箱打餅乾同肥，大把野練

淨係開到2場
算了算了

賭輸錢?

尋晚抽前已48 諗住訓陣 一訓天光

返新工，攰成狗
完唔到活
淨係清左商店

返咩

維修部工程狗
日日要出site 睇order 睇機
夜晚又開degree

半工讀又係人都癲

ME都係準備離職轉工

一個星期三日，返到屋企11點，第朝六點半就要出門
唉，拎唔到呀榮，拎到我婆同小刑都算唔錯啦

想轉咩
唔好做工程，會後悔

返學果陣咪打機時間

夜校返學=訓教
夠鐘返屋企

我始終都係的唔起心肝去讀返書

唔讀會冇得升

Maths呢d打機會4

HR

琴日掛住打fgo,唔記得幫dd打多幾件攻擊件

下年準備過你呢啲生活

已經讀完書
不過唔排除再上下course

庫冠軍
大比鳥廢?

唔知今日更新完 unity 2018 解決到 ios lag 機問題未

app store仲未有update..

原來an機已可update

係咪終於fix藍邊?

ios係耐啲

佢都無咁講

主頁隻英有live2d就正

其實主頁係一定係show 靈4同靈衣ver 泳武藏02好睇啲

請支持公主連結

日日J泳Maho

跟你卡圖揀邊個就出邊張
靈3同靈4都係出第3件衫

要用黑皮武藏 被迫靈三

但係我揀咗全set靈2主頁都係靈4ver

設定有個位要SET顯示靈基

係咪setting裏面乜鬼嘢靈衣果個位？

應該係果個

卡面大圖可以左右拉果度喎

呢個係用人地隻野果陣出唔出靈衣

Mofu

喔咁可能係佢張立繪簡左靈4圖
咁大廳就一律顯示靈3

五大訴求，缺一不可

難得係b站見到有個理智d既up打左一大篇野同佢討論反駁,發完即刻食鬼左打多次都廢鳩事

入到驚再試

新fes 限正d

二百抽唔中

維護完唔跑狗已經當贏咗

好好彩中哂3隻限

二百抽唔差在井埋

有諗過，但呢隻好似唔係好勁，企得前又脆皮，
留錢井暗神將

咁on9

ios繼續未有得更新

仲未
睇個款5點應該開唔到SER
唔知台服公連同FGO邊個開到先

本身仲想玩 慳番

又係APPLE阻住晒

公連愈遲開愈好
派多d石

apple 未有更新

睇來

APPLE:唔SUPPORT M字額唔俾上架
DW:

等緊爬公主襯未開新一批專武

App Storeで一部タイトルのアップデートが反映遅延 『テニラビ』や『DBレジェンズ』などメンテ延長相次ぐ 『FGO』にも懸念の声

廢老 :反對美國成立人權法拉香港政府官員/充公佢地係美國既資產
我:好人好姐 行得正企得正怕咩比人拉

IOS終於有更新

係咪入得game

壓線

更完仲係1.65

仲係有藍邊

AN機898MB

2.0喎清

話一就一話二就二
講左UPDATE ENGINE就淨係UPDATE ENGINE

800幾mb係更新完要由頭單啫下話

無藍邊

屌你老味執鳩左佢喇
21 : 9 喎

入到GAME..唔覺有野改左

DOWN得快左好多

幕間10

小恩

仲係有藍邊 deleted

凜G寶解
TESLA技解
恩奇都寶解

有冇風

都無講過會執藍邊
▼ゲームの改修
1.ゲームエンジンをUnity2018にアップデート 2.一部iOS端末におけるゲームプレイ中の動作が断続的になる現象を解消 3.Android端末における一部画面のローディング速度を改善

凜G都寶解

係咪可以告別lag機了

應該盲係嘅 你試下

係replace data咋下話
再多800mb真係頂唔到

終於唔疾

你UPDATE完之後,已經由6GB跌返去200MB
MYROOM DATA全部要重DOWN

Tesla個技解

好撚順

3隻都無

沖田

ios搵唔到有得更新？

喊乜春 迫害沖田係fgo傳統

TESLA個黃金律係50，如果全隊都係呢個數

自己同其他人個up量有唔同咩 要分開咁寫

全隊30% fced

嫁王好D

恩奇都有特攻

玩咗4年幾都未有jack子
邊有錢呀你老母

jack子會改模吧..
唔係邊有人抽

恩奇都寶解

好想繼續抽武藏

對外星人+beast定 剩打外星人？

人類威脅

外星人同空想樹

可以做個正常fgo玩家了

哇公布啲字細到

公告出現啲字勁細，禁入去又字變勁大

有咩分別...

好似話小恩係200%特攻

Wow 牙恩

雪山櫻派蛋!

你得石咋

仲有玩

一樣，appatore仲係1·6·5，沒更新鍵
第一次遇大更新，究竟咩問題

我岩岩先知送左成pack石

4.11GB

有冇下拉個update list

啱啱絆十埋

本身DOWN齊都6GB幾
宜家慳左位架啦

個背景點解係2部序果個

me too

咁高

an 5.9gb

佛系玩家 不打活動 儲石到下年到某個活動報牛 會每天登錄

記憶中未更新前6.95GB

執柒左佢啦 又無小莫份

ddddd 加左

拉下拉上重新開機直接入appstore經fgo入都試晒
又fgo新手又剛剛開始用ios諗唔掂
反正今朝登入左，今晚或聽日再試

【最新】消息：林鄭將提出四大行動 1.正式撤回修例 2.委任兩名新成員入監警會 3.政府高官走入社區聽民意 4.邀各界人士作獨立研究
#now

即係廢話啦

幾時興左掛狐

又要喺個倉到拎返tesla出嚟

肯加番我未

如果你可以唔帶保鏢單人匹馬行入大型屋邨又行得番出去，我支持你終身做特首

岩岩加
game名=連登名

過幾日去訂

四葉added

七冠冇得唔抽
點知幾時會變到痴撚線

晏d加返你

女神
佢有邊次d計劃係成功嫁

成粒鐘都未有公告?

弓凜本身都咁能勁就出寶具本
水騎就出個垃圾3千血 屌你老母

XS 係咪唔會再lag?

終於中tesla

五大訴求，缺一不可

民陣做野啦

其實都唔駛佢地call
民間接唔接受自己會做野

改返名

牙bu留位俾me

TESLA幕間 第1句就電流戰爭

弓凜幕間，估唔到三個一齊打隻牛

牙bu返黎又唔單聲

add咗

779089462，我dl緊data不如你加我

結城added

我dl緊data 陣間一次過接

留個位先

俾佢寄生果位自己幸運都好低

升完unity之後tesla同女僕呆寶具event好似唔同左

原來打fgo唔lag嘅感覺係咁爽

屌你班日本仔以為贏左
假老三黎

就係驚其他國家以為市民嬴左 仲未完 仲有好多義士同清算黑驚

香港白貞已經幫我地解釋左比日本仔知

認真
有load快到咩
Android

大佬回歸

有咩

WeaK added

原來要用返靈2個張圖

召集廢青團6號凌晨衝裝

一開波硬係要SOLO享受劇情

16號飛去大阪 時間所限

下次再追，無意味同副團長頂住先

3v3又拎多萬幾石

月尾去東京

個個都飛

對外星人
比對返金閃閃隻特攻我仲好

咪提

又諗起泳裝黑傻無閃特攻

都好 以後打外星人都可以拎出黎用下

好懷疑夠唔夠力

單體衰極都有個譜 但係個lock人包唔包外星人?

恩奇都個幕間多料到
洪巴巴嘅事
教授有個分類上同梅菲一樣嘅協力者，識幻術嘅
狂職恩奇都FLAG

幻術 仲要係關芬巴巴事 即係同fsf有關 普勒拉蒂

會唔會六章 出獅心王？

this is reason

eason有咩用?

唔包
但睇Twitter好似見到人地話係200%特攻

頭先Up少左張圖就PO左出去

恩奇都幕間仲要係成田親自操刀，經佢自己手提早少少寫FSF人落FGO完全唔係問題
仲好大機會係女人樣嘅“在生版”

係咪有需要升?

六章會唔會係成田呢

仲有一樣
就係GD見到嘅夢係恩奇都第1身視點
引證左CCC 金閃線扎比原本嘅狂職沙煩就係恩奇都
扎比見到嘅夢係第3者視點望住金閃

更新完好似好咗

6s順左 但就黎冇位

7G手機驚

m

雪山櫻果關係咪有bug?r

巨人121

有咩bug? 啱啱打完

第三關 打完battle1去唔到battle2

重開過幾次都唔得

呢隻係之前比人以為係奈亞子個隻???

FSF “我召我自己”嘅真CASTER master

我記得條女 自己召喚幾百年前既自己做英靈

咁我又無試過

咁其實confirm左係奈亞子未??

未

好似未

G

奶

g你老母

710,809,479

俾首有班警察弱智仔洗腦

加左U

TAMAMO好可愛

首歌好正

忍手唔買

買啦

嘩屌
これひらがなの所だけ読むと
「助けて、ううん違う私はいい逃げてエルキドゥ」ってなってやがる...😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

#FGO

eat

空想樹屬於人類威脅

下次可以試下